我軍要突破防線，無汽車同時推進係無可能

敵軍已經話俾我軍聽三部小巴衝入防線，我軍立即人踩人。
要接觸敵軍防線就要用汽車防護推進，打開車門同時作為防盾，我軍從後推進同時火力支援，接觸防線機會大增。
遇有暗斜道路，鬆開手制輕鬆溜前。

請集思。

大家一齊贏電競

利申：COD新手

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推1

push

推2

推3

突破到都會用真槍啡鳩你
請繼續黎明

推4